（突發有圖）新城市廣場驚現半裸黑絲女！！！

服撚左你

巴打你諗到之後企係到影相唔面紅架咩
有冇唔小心笑左出聲被路人見到

冇

咁對題都比負皮，連登仔好打極有限

成日見到啲阿叔阿伯對住啲bra/纖體廣告影相
睇黎樓主都係同一類人

連登仔小小幽默感都冇

我係新城市廣場見到樓主你老母添呀

有無諗過你都係連登仔？
你唔係覺得自己有幽默感呀？
如果係，我鄧你呀媽可憐，個仔咁大個先嚟智障